YOHO,一個令人又愛又恨既地方

(聲明:以下內容純屬個人感性意見,並不代表
本人現今或之前所屬公司/機構之官方立場,
本內容之讀者如有發出涉及敏感性質機密或對
任何不具名之持份者作出誹謗或攻擊言論
而導致被第三方採取法律行動,本人恕不負責)

自從美利堅生果教會喺香港既依扶斯座堂矗立喺中環鬧市之後,
香港教區既司鐸團一直都喺全港各地搜尋下一個適合
建立新堂區既座堂候選地點,但隨住教會名聲日隆,
好多業主見到都坐地起價,最後要靠某位"誠心信徒"
同埋某個出錢又出力既財團幫手之後先能夠繼續。

而呢個奉獻咗兩個租盤既燒火雞集團眼見喺觀塘既亞普瑪座堂落成,
就住同期有碌柒事件爆發認為教會仲有極大既號召力,於是就
嘗試說服教區喺新界西建立一座新座堂,甚至寧願改
某mall新翼租務planning劃出預留位,甚至推遲開幕日期以遷就
新座堂落成令佢為個mall發揮最大吸客能力...

基本上個位可以話係就住曬個座堂而設,對市區及深圳河以北既
交通接駁根本上完全無問題,方便兩邊信眾前往捐獻;
之但係隨住支區既買機需求放緩,"殺天物流"既不良手法
以及教廷決定喺深圳設立直屬座堂令到香港作為生果Jiao
宗教中心既地位受到動搖,以致教宗基曲點名話香港"陀衰家";
結果就係教廷選擇直接將新制聖物分發去支那教區唔再假手香港
進一步打擊香港教區發展,第7座堂計劃告吹,燒火雞推遲成個場開幕結果都係得個吉

經過歲月洗刷,原先座堂預留位變做一家茶樓,
而成個場
就得返區內客較多(主要來自樓上住宅區);而最諷刺既就係
有一家連登仔最痛恨既廠,竟然將之前開喺市區既專門店
嚟呢個場開間新既,此消彼長,究竟將來生果教應該何去何從?

<<完>>

添鴨浦或成最大贏家

訂正:上面話支那喺2016開直屬座堂既地方應該係廣州先真,謹此致歉

住果度既人應該寧願開唔成

d生果賣咁貴
已經少左人買
再開圍唔到本呀

1999

而家都對生果心淡咗
遲啲換埋安災

咁都睇唔明？

睇左兩次先明你講乜

方便去天才吧整機

不如開喺先達

教會中人:你係誠心告解好應該拜苦路嚟座堂,
你既信仰尚未去到我哋親自去你度祝聖

話說上年我老公元朗投資買樓 本身而經住大埔d 獨立洋房 然後直接係 yoho town 買左幾個單位放租
幾個月前直接搬埋入yoho town 到住

用晒3層

3層用曬,宗座堂級嚟wo,
起得成隨時有座堂要解散

當年我都收到風係起教堂 但等左好耐都無

哇,咁買法就算收到d租狗冚d辣醬會唔會個心都有d不暢快呀

搞到我成日以為裝修緊嘅舖位會係

仲有第三期起緊喎 有無機呀

呢個問題已經唔係燒火雞單方面可以控制,
仲要睇返美國教廷方面將來選出既新教宗同埋班樞機
點樣睇香港教區既未來發展方向